[突發有圖] [公審] 隻貓好慘！個主人好仆街！

聞臭腳

放屁

隻貓好cute
主人虐貓正仆街

我隻布偶都好鍾意聞我臭腳

隻貓

你個名
放張圖黎睇下

樓主隻貓有啲似夏蕙姨

樓主

講開又似

唔撚係掛

應該仲好細個?

好q

我都想養布偶
好可愛啊